警隊已名存實亡 必須盡快公開宣言 廢除警隊

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

幫推呀，黑警醜態實錄持續更新

黑警渣槍扮示威者敗走仆街

要求解散警隊

解散

佢地宜家武力當權
你點廢佢地？

係重整警隊

而家根本就係無政府狀態
班popo想點就點